（死神來了）8歲童玩機動遊戲，意外慘死

[quote]

昨日上午，博羅縣實驗小學安排一至三年級的學生，前往東莞市水濂山樂民遊藝園參加社會實踐活動。豈料就讀二年級的劉姓學生在排隊等候玩「歡樂旅行車」項目時，不慎摔落運轉中的軌道內，當場被輾斃。

死者父親接獲消息後趕抵現場，並翻看事發時的閉路電視畫面。劉父稱當時機動車正在運行，而兒子則排在龍頭，非常靠近軌道，由於人多，兒子不慎摔倒並立即被捲入軌道裏。

劉父表示，事發後，其他正排隊的學生都被眼前的一幕嚇倒，恐慌聲不斷響起，大家都顯得驚慌失措，且急速後退。他哽咽地說：「場面慘烈，一個活生生的生命這樣遭輾壓死亡。恐慌的場面一直浮現在我腦海。」

據博羅縣委宣傳部官方微博今日通報，事發後帶隊老師已立即報警求助，並疏散其他學生，目前其餘學生已全部返抵博羅縣並由家長接走。通報又指，當局將為受影響學生進行心理輔導，並協調東莞市有關部門依法處理事故。而東莞市有關部門已成立事故調查處理小組，徹查事故原因。

支那無一個是無古架

其實點解仲有人夠薑玩支那既機動遊戲

排隊點會排到仆街死嫁
係咪條細路一路排一路同人玩推手輸左跟著向後仆街

因為大部分支那人都是在純養中，根本就不清楚自由的情況！

好似五毛都一樣，明明自己是最大的受害人，但一樣都要為主子發聲！

癡線嫁咁都可以出事

係未中國式排隊，跟手有人後面頂前未仆街死

係咪過度活躍症？

積下口德啦